偷食姐 犯法啊？

係馬明慘啲 快啲斬欖搵過條女啦

做老婆都有好大責任

唔係 但係你個死人名就係

叫秀文嘅女都係平

慘在依啲日撚日發生係身邊嘅事 佢係明星 就要俾人鞭屍？

你講呀⋯⋯

依個仲淫啊...

你老母做雞 你都有好大責任

淫在骨子裡

事關綠帽 我都戴過 除得要夠快
但爆曬出黎 係4個都傷 仲要俾人追擊
俾人笠帽 第一時間想屌返轉頭
之後諗真啲
一隻手掌拍唔響
整定架！